1:23 尚德停車場 重狗 手足小心

第一次出po ， 見到尚德有大量狗 手足小心！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

有十幾架狗車現停泊在將軍澳廣場近將軍澳運動場及灣畔徑的海邊迴旋處，隨時準備開往尚德！街坊小心！

兩架狗車現停泊在將軍澳廣場對出寶邑路近海邊的迴旋處，街坊小心